發現堂哥偷食應該點做？

話說我同堂哥不嬲由細到大感情好好，佢有賣啲靚生果，成日揸車拎啲比我地食，之後我落樓下拎。

佢大我十年，結咗婚幾年，平時同佢老婆好恩愛。

琴晚成十點幾佢又叫我落去攞哈密瓜，我上咗車唔夠5分鐘，有個女人上車，話係佢舊同學。之後我就落咗車。因為我同啊爺住得近，佢叫我順便拎埋去比啊爺。

奇怪嘅事就發生，啱啱我媽同我講，堂哥老婆話佢琴晚成十二點先返屋企，話車埋我去啊爺屋企先返，所以晏咗。但明明琴日係我自己去，佢中間個段時間去咗邊無人知 成粒鐘，佢去咗邊？

我聽到之後無岀聲

阿哥偷食唔洗你教

擺明想你知

快啲踢爆佢 搞撚到佢離婚 哈哈哈哈哈哈

眼花姐 放左兩個哈密瓜係心口 就以為人地係女人

可能去左做義工 喂流浪貓狗

簽聯署，禁WeChat同tiktok！

得返4日可以簽咋

人地明顯食飯，你就多疑，以為偷食，你堂哥真係比你累死

個問題係，點解佢要呃鳩佢老婆？係咪有嘢唔見得光

點解？

多一事不如小一事

咁大隻痛腳係你手

無層樓都最少要架車啦

佢要偷食就唔會比你見到條女啦

你踢爆佢你堂哥憎你一世

咁咪屈多佢2粒哈密瓜囉

想個老婆多疑咩，一係送手袋補獲，一係離婚，你都味有確實證據真係偷食，你一係請私家偵探，街市d阿姐都會水人買野啦，你唔問佢地點解要呃9d顧客？

每個人都有個價

首先你要明白呢啲野女仔會幾敏感
講真話佢地都唔會信
不如直接講大話

好似係

想問句

人地偷食 關你鳩事？

快啲去安慰你堂嫂啦

你堂嫂可能已經睇緊呢個POST

唔係斷正就算啦

堂哥有血緣 阿嫂只係外人

叫堂哥介紹食埋一份

唔關你事少講兩句，除非你想溝堂嫂就機會嚟啦

咁佢偷食左咩水果呀 又唔講

拎樓主過橋唔通知聲 咁都唔關事？

「話說我同堂哥不嬲由細到大感情好好」

我覺得幫堂哥係應份架wo

你d fd 叫你 你都會瞞下佢女朋友啦下話？

有冇諗過你堂嫂知，只係廢事同你媽講
一講就全世界都知你堂哥同女人食飯
跟住又好似你咁一諗諗人地偷食
你媽分分鐘直接同你堂嫂講：吓你老公同女人咁夜出去你都ok?

最後就唔知件事會變成點咯

唔係個個老婆都想知
香港好多唔願面對既港豬

如果係真，有個咁識做人嘅老婆真係好幸福

好撚慘

向佢r著數啦

屌埋堂哥條女

佢對你好就算啦
感情唔好就話做鳩佢姐
你好奇想知嘅你咪同佢傾吓囉
唔使爆佢大鑊㗎
損人不利己對自己一啲好處都冇

咪臭係

點樣開口？

咪咁八掛啦
平時傾開心事就話啫

佢覺得我唔會理。以前細個一齊去拜年，我哋會一齊岀去睇戲，之後佢食煙講粗口，之後叫我唔好同返啲親戚講

成人教育

扮吓關心佢咁樣囉
提吓佢叫佢小心啲
下次搵藉口搵好啲
同佢講上次爭啲穿煲
幫咗你一次下次未必幫到你
如果佢肯如實同你講嘅咪有得八卦下
如果佢都係詐傻扮懵唔想講嘅話咪算囉

係偷食就無咁蠢 俾你見到條女啦

擺明信得過你 又廢事同老婆解釋咁多
醒少少啦 真係偷食仲會比你見到？

食人地生果就岀少兩句聲啦

唔關你事就唔好理咁多
你點知人地老婆唔知？

食完免費靚生果仲想爆人大鑊

想繼續有生果食就唔好出聲

有野想買就唔好咁多野講啦

可能唔係Royal級

人地信得過你先唔避忌
仲想篤人灰？
堂哥RIP以後唔好咁易信人
無野都變有野

但有個咁嘅堂弟好慘

似係樓豬想人家破人亡 咪撚賤種

比著我直頭唔會提幾點返
不過好大可能係你呀媽問
我見太多呢啲，我連我老公個表姐一路想生都未生到都聽到我奶奶講
好怕呢啲周圍同人講人地家事嘅人，多數女人鍾意咁
到人地講返佢地，佢地又會唔鍾意

阿哥堂食

轉外賣

逆向理維
btw 阻人偷食要燒春袋

真…
我阿媽連我表姐條仔邊到識返黎都知cls
好撚恐怖

樓主真係正賤種 明明佢堂哥對佢咁好 都諗住搞散人哋家庭

咁咪叫政府搞「禁堂食」囉

你果D小事點比呀
隨時家破人亡呀宜家

同堂哥講
叫佢識做啦
即是有筆橫財
以後每年利是都大封d

所以講得畀呀媽/人地呀媽知嘅嘢，就要預人地全家連埋隻狗都會知

咪就係驚老婆好似你咁囉，食餐飯又話偷食

可以要脅佢
以後仲送生果？
車都畀埋你

同意

下次「唔小心」口快快否認咪得囉，「唔係呀我幫佢拎上去俾呀爺嫁喎！」

po上連登

7月14日，邊有女人上車呀？

屌你老母堂哥對你咁好唔係諗住爆呀

代堂哥安慰阿嫂寂寞嘅肉體

你堂哥就係你